141 報告上面講嘅坦克係點解？

如題
睇唔明

大車

咩叫大車

話條女身型成架坦克呀撚樣

姐係點

有冇人可以講白d

車都有分大細
大車咪坦克車

大車姐係咩

第二頁都嚟緊，仲未有答案

搵人解答我

咪坦克車

其實係解可以打茄輪

明白

有冇圖睇下

大炮

有冇打過lol
坦克係負責吸收傷害
引申呢度係解個閪吸精勁=名器